# Changes Minha Oi

##URL para testes:
http://mgmtposloginprd.telemar/portal/site/MinhaOi/ProcessarLogin?CPF=07899823315


### instalando localmente:
na pasta do projeto, rodar 'npm install'

### construindo o Projeto
rode 'gulp build:dist'.

Os arquivos de templates estarão compilados dentro de dist/route

###Como testar:

rode 'gulp serve' para rodar localmente.

O Projeto estará rodando em localhost:8080
